一人N 個好大可能最後一次係世界盃見到佢既球星

美斯同C 朗

特別係美斯，幾唔鐘意佢都好，個人能力真心認為已經前無古人，好大機會最後一次踢世界盃了

美欺今年30

34絕對有機喎

係囉

阿朗今年都33啦
點解會覺得美欺34會冇得踼WC

c 朗應該都有機
問題係仲入唔入到決賽周

Iwobi

恩尼斯達

保方

reus

拉莫狗

c朗就算37歲，以提子既人腳，加上佢本身既實力，回曬塘都至少夠料打個後備啦
隨時正選都得

紐亞

美斯好似話過今年攞唔到就唔會再踢國家隊

37歲喎
係冇可能打到90分鐘囉
伊巴踢瑞典今年36都俾人西走啦

美欺講明今次再拎唔到世盃，國家隊88

美洲盃都未拎就退？

伊巴33果時無C朗咁勁啦
或者應該咁講
條廢老任何一個同期都應該唔係牙朗個水平喎

agger,，就算係今年36既伊巴，正選唔敢講，踢後備都綽綽有餘啦
何況到時牙朗只係大多一年，回塘極踢提子後備都超超地班

咪又係彈出彈入

卻奧斯

摩迪

佢冇得踢係因為想做free rider

利雲

我

伊巴

我係fans啲都咁話 呢啲一時意氣既嘢邊信得過

今屆僅餘幾位70後應該真係最後一次有70後踢世杯
卡希爾、馬基斯、埃及45歲個龍

美欺啦
Retirement 2.0都好大機會😹😹😹

美斯世杯期間就31歲，下屆35都未必踢唔到既，真係睇佢會唔會彈出彈入
牙朗我覺得贏過歐國杯，下屆37歲佢未必會再踢

Iniesta

巴拿馬全隊

卡斯拿斯

美斯下屆唔踢唔關體力事 應該係絕望 已經帶阿根延3次決賽 3次都輸 講真踢3次都輸真係運可以講都無 仲要國家足總咁仆街 雖然話就話彈出彈入好難睇 但比著我都可能會咁做 未完成想去做但點做都係差少少個種無力感

咁撚仆街 ？

荷西古里路
哥利斯馬

肥9

Thiago Silva

兩個月後咪又彈入

痴線原來卡希爾今年39
1979都四張了
佢喺我心目中仲係拍住阿迪達卡斯利嗰個拳擊手彈弓人

基奧特

巴西施華，西班牙施華

點解無人講小白

碌番上去

普巴 呢個垃圾都仲入到選法國真係食屎

牙朗鬥心咁勁，球會榮譽已經贏晒，歐國又贏埋，係爭隻世盃咋，雖然冇咩可能，但以佢性格一定搏埋

今屆贏埋畀你睇

又一個自己認為做唔到就等於全世界一定要跟佢做唔到

佢又會空降救國架啦

唔係小花 決賽周都入唔到啊

D fans 仲話只係個位唔岩
除左右中場，前後左我都見過啦

美斯到時應該只踢決賽週
疤狗品格...

小白
西班牙重要臨開波換領隊
4年前韋拿又係sad住咁完左國家隊生涯

唔踢波咪做教練
今屆仲見到高路斯

球星?🤔🤔

澳洲果個卡希爾

埃及個龍門

球星？

你有無睇過伊巴的

超級瑪利奧都做過頂級球星既

摩迪，文迪蘇傑，拉傑迪

咁講入球效率同歐聯表現的確無錯既
但係伊巴有另一種勁既

奧燒

老實講呢隊阿根廷講人腳比唔上法國,巴西
同比利時差唔多

講體系唔夠德國,西班牙好

Tim Cahill
Iniesta
David Silva
Pique
M. Reus

提子國今屆三個中堅分別係36 35 34歲，阿朗37歲仲有得踢一d都唔出奇

係勁就贏左喇，美狗

踢完一齊去老人院報名

法國係個個位都好, 有勁人..
但又覺有邊個可以係關鍵時候救世既頂級球星咁.....

高路士已不在

彈出又彈入，第一日識佢

reus下屆都係33歲姐

莫拉達